放Logitech RGB鍵盤

放Logitech G213 RGB
全新有保 贈品唔啱用
有意Telegram：loner_lihkg